波蘭丶匈牙利及奧地利等五國提議於歐盟外部設置難民營

匈牙利、波蘭、捷克、 斯洛伐克及奧地利總理在匈牙利首都布達佩斯舉行會議, 五國認為歐洲應該保護自己的邊界, 及在歐盟外部設立難民營.

匈牙利總理歐爾班說, 在移民問題上歐洲應強調可以達成的共識, 例如邊界保護、 在歐盟外部設立難民營等, 而在難民配額等難有共識的問題上, 不必強制. 匈牙利、波蘭、捷克、 斯洛伐克將在月底的歐盟峰會上, 表達對難民問題的立場.

奧地利將在下月起擔任歐盟輪值主席國, 總理庫爾茨說, 將首先聚焦安全與防務政策問題, 特別是要打擊非法移民問題.

扔班難民去奧斯威辛果個啦